聽開日文歌嘅你，有冇用緊啲咩音樂串流平台？

如題
有冇人可以分享下有咩音樂串流平台係比較多日文歌

目前揀緊apple music jp / line music （要特登申請張aeon JCB卡先可以用）

推

想聽平井堅

其實apple music jp都唔係話太多歌

聽開欅坂就有(sony)個啲會即上架
反而聽家入leo就要係itune買/買碟

itune 買

窮J無咁多錢上itunes買

為左one ok rock 買左spotify

見日本係聽awa或line music多
雖然串流係日本都唔興，大家都係買碟

Amazon music unlimited?

最近youtube聽live多，
Citypop d歌岩聽

Leo連港版iTunes都有喎
雖然啲歌唔齊

巴打有用 ？分享下

宅男死毒撚聽開盜版下載歌 睇開盜版字幕組動畫 同支那網漫畫

google music算唔算

香港Apple music有學生優惠 平好多
寧願間中上日本iTunes買幾首真係好鍾意 而香港iTunes 又無嘅歌（雖然好撚貴 新嗰啲成250yen一首）

咁我直接課買日本apple music好似抵玩啲 真係好少聽中文歌

我以前都會啊
但大個咗連下載都冇時間，如果有個平台聽下歌就好

最中意個啲歌手嘅碟都仲會係amazon到買

Google music唔係好頹架咩 ？

我都有聽開one ok rock

download落部walkman聽
串流收唔到訊號點聽歌

其實都係自己upload上去

Kkbox 我想要既jrock野，欅坂同米津玄師都有 雖然back number都係唔齊歌要itunes買

小弟用開手機聽

其實iTunes買都唔算太大負擔
不過聽聞蘋果有意取消呢項服務，要買就快